溫兆倫喺義不容情演出算唔算精湛

我覺得佢做得好好
由忠到貪再到奸都好有內心戲
又發揮得好好

幾時有忠過

做番自己 實好戲

初初唔算壞

溫兆倫，近年轉戰內地賺人民幣，經常喺微博發表愛國偉論，早前接受黨第一喉舌中央電視台節目《新春走基層》訪問，對住鏡頭講番當年自己對香港回歸嘅感受，話自己睇電視感動到喊，仲向國旗敬禮。

喺央視接近兩分鐘嘅訪問片段中，溫兆倫憶述當年喺外國海關填寫入境表格，喺國藉一欄填寫「HongKong」，結果關員話唔啱，皆因香港只係一個地方。溫兆倫即刻交出一個痛苦到扭曲嘅表情：「我能寫中國嗎？我甚麼時候能寫中國？」

好撚出色

直頭乞人憎

有少少做自己，同埋天生個樣夠仆街，做忠反而唔入格

黃秋生是演人渣的英雄，
成龍是演英雄的人渣，
溫兆倫是演人渣的人渣，
周潤發是演英雄的英雄。

如果唔係俾溫兆倫食過，郭羡妮應該會紅好多
殼王之後都

其實個樣又唔算話好奸，都叫做靚仔小生型，甚至靚仔過而家嗰啲小生好多，所以都真係算做得好啦
你睇佢俾梁思浩挾持嗰幕啲表情，你叫而家嗰班顧形象嘅小生都唔敢做得咁放啦

響律師樓叫吳啟明讀遺囑個幕真係仆街到
直頭想一野打爆電視

佢之前應該未出過一個咁契弟既奸人